各種心碎既原因

我俾人殺出個程咬金，有人想知再講

想知

同一個女仔在命運中再相遇，佢既笑，佢既一舉一動都好影響我，係陌生既環境下大家只可以互相依賴，但係我喜歡交朋友既個性等於打開左潘朵拉寶盒一樣，將一個比我型仔，成績好過我，頭腦比我好既男仔帶左入黎，漸漸地。。。

曾經另一半好蠢 讀書唔叻 做野又慢
我好心 乜都教佢提佢 慢慢我地就一齊
之後佢係我身上越學越多
最後有一日我冇野再教到佢個時
佢就離棄左我

巴打同我都好似

當做好事 對世界唯一貢獻就係咁

巴打點解呢個心結 ，好耿耿於懷

等一個人...

女朋友同自己朋友撘上左

佢都唔係因為為左同其他人一齊就踢開我
佢走個時其實都過左好耐先有一另一個
唔好話佢同人地一齊我唔知 我係好肯定佢冇男朋友

等一個新環境 新人事 新變遷
你就會放得開
以一種新習慣蓋過舊習慣

跟我一樣，個心好痛

目前好難轉

好彩我過場過得快
係呢段時間搵下自己興趣 思考下人生啦

生得樣衰

我都覺呢個係主要原因，生得靚仔講野都可以大聲啲，同沒女神探講既一模一樣

跌左杯雪糕

我仲要每日面對，起碼仲有2個學期，點頂

俾丫媽鬧我仆街仔，果下真係覺得人生無晒意義

碎料啦

佢生活多姿多采 我淡然無味 但佢冇體諒我仲話返我轉頭

被多次傷害，仍抱有希望，到最後仍然俾機會佢，直到絕望

巴打，我理解，我現在就係咁